手足請立即檢討機場行動！

推

檢討！

改善！

進步！

要贏呀！

冇時間喇！

推到有人睇

點樣解決佢假cancel真繼續飛

繼續推

1

2

3

4

5

6

7